P.Mexes 我屌你老母個老母呀！！！

？

無你既事啊死人妖

做咩屌我地老母

Ok

屌你老母啊！！

🤔

Hi bb

嗱 真係自己開post耍花槍

京你嬲

小妹hi

3p ok?

典會 你估我同出面d臭閪一樣甘小器咩？

尋晚先屌左

床頭打架床尾禾牙

屌到味